人民日報—東涌老百姓是漢奸，走狗，賣國賊，欺負咱們內地同胞

訓啦